### ДОСТУПНЫЕ КОМАНДЫ

- `gulp admin:return` - увидеть всё из админки подпроекта возвратов
- `gulp site:return` - увидеть всё из сайта подпроекта возвратов

На подпроекты разделяется только разметка! Всё остальное разделено  
на *site* и *admin*.

### FTP

Заливать на FTP буду всё + index.html, которые отвечают за навигацию  
по проекту. Этого не будет в репозитории, чтобы не путаться.

### РАСПОЛОЖЕНИЕ ПАПОК

Вся директория делиться на две части: исходники и готовый код. Готовый, однако, не значит, что его можно использовать. Последние планы включали в себя создание frontend сервера дублирующего API основного сервера для более удобной работы, а также для удобной кооперации с backend. Также планировалось добавить в консоль команду `--min`, которая бы минифицировала скрипты и стили.  

`dist/` - готовый код  
`src/` - исходный код  

В каждой из вышеперечисленных директорий можно найти такие папки как `admin/`, `site/` и в случае с исходниками - `common/`.

`admin/` - исходники, или готовый код админ. панели  
`site/` - исходники, или готовый код пользовательской части  
`common/` - исходники для обеих частей проекта  

В каждой из этих папок есть стили, скрипты, вектор, а также можно ещё что-то добавить по-надобности.

### ШАБЛОН

Как редактировать шаблон, скажем, навигационного меню в админ. панели? Первое, куда нужно идти - `src/admin` - потому, что это админ. панель. Далее `/templates/` - потому, что мы хотим редактировать шаблон. Далее `/pages/` - потому, что нас интересуют страницы. Далее `/nav/` - меню. Далее `index` - это главная страница-навигация по всем страницам подпроекта, она открывается по команде `gulp`. Такая страница есть/должна быть во всех проектах, чтобы было удобнее ходить по проекту. Следующим этапом должно было быть также создание этих `index` файлов автоматически, чтобы не обременять разработчика лишним копи-пастом.  

`src/admin/templates/pages/nav/nav.jade`  

Есть чёткое разделение на `layout'ы`, `mixins` и так далее, их можно добавлять/удалять бесконечно. Миксины нужны для того, чтобы добавлять к нашим шаблонам функции для упрощённой работы, например с добавлением иконок.

```
+icon('icon-name-like-in-folder', 'additional-icon-class and-another')
```
*(пример использования миксина иконок в шаблоне)*  

```
+popup(popup-title, popup-id, show-instantly)
```
*(пример использования миксина для popup в шаблоне)*  

### Стили

Последние переработки затронули философию проекта. Сейчас папка стилей называется - `styles/`, что не принуждает использовать конкертный пост-обработчик, то же касается скриптов. В будущем может потребоваться смена технологий, что легко реализуется с текущим сборщиком.

### Скрипты

В последнией переработке скрипты перестали сжиматься. Наверное, это нужно исправить добавив флаг минифмкации. В остальном идея кооперации с backend была проста - использовать вложенные функции для backend, а самим использовать основную функцию для описи работы чего угодон. Однако, пока это не прижилось и применяется только для футера.  

Также применяется scoped-base стиль написания скриптов. Идея была перейи на ООП, но пока руки не дошли. Фишка в том, что перед выполнением каждой функции проверялось бы на наличие нужных элементов на странице. Это могло бы значительно ускоорить выполнение основного скрипта на различныз страницах.  

### STUFF

- Stylus + postCSS
- CoffeeScript
- Jade
- SVG